到底洗讚小鴨鴨啲員工係做乜？

見到大部分mk妹都係果度做 想見工

我地係抄高登,當唔當高登既一份子

佢有幾個隻字係用岩

見一獲打一獲就諗起逃學威龍2

洗鴨小讚讚

洗讚小雞雞